女朋友同個男仔去左長洲

本身早兩日女朋友話同成班女仔朋友去長洲玩
點知比我發現左
其實佢同個男仔兩個單獨去，仲要過夜
本身佢都唔認，之後我問多兩問佢就認左
真係好撚嬲
但佢話同個男仔乜都冇做過，只係普通朋友

我係咪已經綠左

點會

帽事既

咁都唔撚綠？

笑

過夜姐

佢認得都就嚟攤牌㗎喇

邊會有事

傻啦，岩岩搭左落長洲見到佢地一齊食野，咩事都帽

三萬蚊！過夜！

帽事 唔好諗多

長洲又有幾大 行完返房
兩個人係間房又有乜嘢做
緊係溫dse同捉象棋

你唔信我啊？

嗱嗱聲聞吓個八婆塊閪有冇臭咗

實係
長洲有幾大 一日玩得哂
過得夜既都...

食魚蛋都屌？

唔話你知已經可以byebye
冇事點解唔可以事先講 要問先答？

習慣咪得

無事啦 邊有咁多綠帽

3p

三萬蚊

叔叔唔好唔要我

有冇野發生過都唔可以原諒

講得好啱

正面咁諗 識多個朋友 冇咩唔好

你條女都係出差啫

打下啤牌，傾下心事姐，邊到有咁多野發生

三萬蚊，過夜！

帽事嘅

去咗張保仔洞參觀下啫

aggar
唔認重有機，認左即係don't give a shit abt u

佢都好識嘆

條仔等咗好耐終於等到兩個人去長洲嘅呢日
入到間房就已經按捺唔住 拉好晒窗簾
一隻手拉低拉鏈 露出早就硬晒嘅巨棒出嚟 另一隻手不停撫摸細緻嘅半球
呢刻嘅洞口早就已經準備好被進入

可以開始打室內哥爾夫

分房訓嫁 唔洗諗咁多

我地只係普通朋友

護眼post

呢個post好護眼

夜都過埋 話無事你都唔信啦
真心 呢d女唔要都罷 連令男朋友放心都唔識

飛

講真冇野又洗乜呃你，呃得你姐係話冇野都係呃你

無事啦

你女朋友同其他男仔係床上面做兩王一后既交流姐
又唔係做愛 帽事既

好心你咁大個人就唔好咁多疑啦
去吓長州過吓夜啫

過埋夜 你咁都仲要問？

人生冇意義了

善用起底功能

比啲信心啦,攬住訓都係怕鬼姐

唔記得綠字

有事唔會暪你啦

信下女朋友啦

我當佢朋友之喎
帽事既 咩都唔會發生

[/size=6]你條女 三萬蚊 過夜呀[/size=6]

去長洲食下魚蛋姐可能，邊會綠呀

巴打係咪聽錯其實當你係朋友先岩?
綠帽唔怕戴 最緊要除得快

我都坦白左啦，講左佢只係朋友
咁都唔信我我冇野好講囉
我好懷疑你有冇令我有信心行落去囉

呢個post好綠，好護眼

普通朋友姐

3P

（中出即）飛，做番個男人。

完。

唔係

300蚊咋

無野嘅，咪比人地用下囉，大方d

gg

so sweet

爸爸

痴撚線 都已經唔係佢有冇比條仔屌過既問題
佢同條仔單獨去都已經飛得喇

信人啦

三萬蚊過夜呀

請善用起底功能
你條女都比過好多頂帽你戴架喇喎
個頭重唔重呀

向好個方面諗，可能其中一個有帶套呢

少少野都咁緊張

即刻睇一睇 笑左
開足三個月同一個post
睇到三個月就無睇落去

兩男一女，4個都話可以話打麻雀
宜家除左撚雀同3p諗唔到其他

男女朋友之間係講個信字

綠寶橙汁.jpg

冇事嘅

依家啲港男真係.....去下長洲都多多聲氣

咁都唔分手?

你撚有女咩

(笑)
置中

個post好養眼

分手啦

唔記得轉色

兄弟滿天下

吓左一聲

正常社交 唔好諗咁多啦 BB

你條女 三萬蚊 過夜呀！！！

我同佢無野架 無野可以有啲咩呀

無。

睇完成日電腦 特登入黎護下眼既

帽事

佢唔同你分手 即係仲愛你 比d空間佢 玩夠就翻你身邊啦

遊玩時開心一點不必掛念我

人生無義意了 綠色

兩王一后
有咩慘得過戴綠帽 就係戴兩頂綠帽喇

信佢

咁都係一對一啫，都算係男女正常交往，由得佢啦

屌你 閱讀理解0分

帽事嘅,過夜都係傾下計姐

呢排咁多護眼post咩

3萬蚊，過夜
下一句係乜唔洗我講

哈

人生無意義了

你唔係唔信我啊嘛？

仲上黎開post比人笑

但要搞清楚邊個先

入長洲食齋，收心養性，拜吓神，求吓福啫，帽事既

利申：長洲人，信我啦

3萬蚊，過夜。

你條女係雞咋

佢哋會帶安全套放心

爸爸.. 呀唔係
叔叔 唔好唔要我呀

唔該埋單

放棄啦巴打 我都發生過

講漏咗：三萬蚊，pm我，幫你括個兩條仔出嚟，包括到人

樓主我們到了.jpg

終於到你啦

難分真與假

樓主前排已經都post話女女同其他男拖手

又post話想變性做ptgf

咁都仲洗問 綠撚到史力加啦屌

正評

唔係點養你？

帽事☺️

請善用起底功能

正常社交咋喎
你唔係唔信女朋友呀

唔知係咪假膠 不過如果係真嘅直接飛得

天氣咁涼一定著好多衫先上床瞓

點解正常社交都唔得啫？
你唔好咁霸道逼到咁緊好唔好？
信下女朋友啦

帶原諒帽啦

定喇

養眼post

全盛時期的樓主可以戴幾多頂帽？

利申：已善用起底功能

搵錢養你都唔得？

中

二穴

睇呢個post對眼好舒服

真心，如果唔係扑野，做咩要去長州過夜呢? 夜晚捉鬼?行夜山?睇夜海?

Any肥你諗太多姐

樓主幾時比狗屌

正常社交，帽事嘅

RIP

[size=6][/s綠過你個頭ize=6]

其實呢啲事都要上網問,抵你綠

哈哈哈哈 好綠

帽事既放心

癡線 帽事嘅 信佢啦

綠硬啊

兩男一女一齊係間房到可以做好多嘢
又可以鋤D 又可以捉象棋

好多正皮

btw

傻仔點會有事

就算佢真係咩都冇做過
但係明知你唔鍾意 都係作個大話瞞住你去
一次不忠 已經飛得
你今次原諒佢 你自己點都有條刺

你已經成為英雄，唔需要理別人點講

安心上路吧

燒野食呢

佢地去食齋姐例如生菜，跟去食返個抹茶雪糕，飲下五青汁，再去間充滿環保色彩既旅館入住下姐，好正常

帽事既, 你諗多左

我同你女朋友真係咩都冇發生過

攞明帽事啦 做質疑黎做乜

屌，笑L左

飛得

笑死d留明

切磋下功夫姐 唔洗咁緊張

最緊上得連登多都要護下眼

長洲依家守齋

好朋友啫唔好諗太多

30000蚊過夜呀

唔綠就唔怕講你知啦

唔好咁多心啦

真係帽事既

唔好諗咁多啦，帽事既，要信妳女朋友，而且你都就嚟做爸爸啦，帽事既

飛前屌多幾次依個男仔嘅未來女友/老婆啊，遲下無得玩噶啦。
咁你都問，你都幾純品下，唔呃你呃邊個。

相信你女朋友啦

去長洲食串燒姐

帽事嘅，就算同床都唔會搞啦

打下友誼波姐

bb

用下你個腦再望下佢個西 黑哂啦

又係你呀

對眼好舒服

屌 分手啦
咁都忍到 唔好係到自己扼自己

咪諗咁多啦
你女朋友都話係普通朋友關係囉
一段關係最緊要係相信彼此

當初講大話=身有屎
最後認=預左同你反面

三萬蚊，過夜呀!

樓豬正仆街
你女朋友唔洗返工呀？
歧視Ptgf呀？

痴線，女朋友都唔信學咩人拍拖，佢就係驚你呢啲反應先唔同你講，兩個朋友做愛好正常，唔知你諗咁多做乜

綠到仆街

呢句真 都咩年代思想仲咁保守

唔理究竟有冇帽
佢有意隱瞞都已經飛得啦

唔做雞邊有錢養你

[green][/green隱瞞可以散了]

[green]隱瞞可以散了

綠帽慘汁

你條女係雞，係公廁

同個男仔乜都冇做過，

除左扑野之外

巴打個名

分手啦 我解釋左咁多次你都唔信我
我地冇將來架啦
人地條丁又長過你 又耐過你
你冇鬼用

去長洲已經可以中出你條女啦，睇下你條女幾CHEAP丫！

你條女係雞，係公廁，係肉便器咋！！！

你條女去返工姐

分手

樓主其實你係咪好鐘意綠色啫

帽事帽事 唔洗驚

信佢啦 可能佢地真係只係普通朋友呢

你條女係雞黎呀

你根本都唔信我 仲有咩好講

要分遲早都要分 時間問題

下 唔好諗咁多la 帽事架 情侶間要互信信任

帽事啦 唔洗擔心

長洲好大架一日行唔哂咪要過野 帽事帽事

唔好亂諗啦，帽事嘅

帽事架 人哋去長洲温書咋嘛

膠味濃

過兩個月條女會向你求婚架喇

朋友咋，BB你唔係唔信我嘛？

自從睇咗樓豬個post之後 我視力好咗

內射中出？

帽事帽事傻豬黎既

唔好飛 幫手埋單

一定係去食海鮮

事既

呢個post對隻眼真係好

唔好唸太多帽事既

樓豬好快就會做爸爸

仲po上黎比人笑

好護眼

放心一定帽事

帽事架樓主 可能過幾日你條女主動叫你無套中出

真係無事你都肯定介意
問黎都曬鳩氣

慘慘豬

你女朋友唔返工邊得黎錢養你個廢青呀
好好珍惜人啦

飛啦

佢地兩個普通朋友, 唔好亂諗

叫我？

出

咁都帽事 咁都忍到

你條女30蚊過夜呀

樓主係on9

咁都有得唔綠?

我對佢真係冇乜野架 你而家係咪唔信我先

仲推緊

連登仔打J太多需要護目

飛撚左佢啦

一定帽事既

一桿兩洞

十個月之後實會返你身邊 所以無事既

好快做爸爸

傻啦 帽事嘅 好快有喜事tim

唔信我無野好講

食象，打炮

要分記得打分手砲

個閪應該仲潤潤地

佢當個男仔阿哥姐

無事

日扑夜扑扑到天昏地暗
冇套中出x2036

緊係帽事啦唔洗擔心

當年老娘都係長洲比男友食左

長洲過夜=扑野

原來你係佢條仔? 我無用套啊sor 你下次屌記得清一清我D精先

成個post都綠色字

hulk

唔緊要啦, 你都食緊唔知幾手西, 多一手半手無咩大礙

會唔會再開多個人生無意義post?

其實你都已經知咩事啦

三個人出返黎

準備做爸爸啦你

帽事既 你條女一定唔會做人肉三文治

帽事的

55

冇事啦，長洲旅遊性地嘛

跳x啦

想知點發現

關心下女友睇下佢果晚有無撞鬼啦

想知點發現x2

樓主好傷心啦。。。無事無事，綠永會永遠陪你

過兩日就會搵你扑野 再過一排就會同你講有左

食埋先好分手

廢青bb點解我地個人生會變成咁